出嚟做野點先識到女仔？

玩app跟本等於抽獎咁難

返m記pt
m記妹好正

你講呀

IT/ENGINE/CIVIL 可以參加定SPEED DATING

點解要識女？

我樓下個m記妹真係好正
好想識佢

番parttime fd搭fd 去飲野

屌呀

想試下拖手仔

屌你老母

ff夠未？

你睇下佢個名

係仲難過抽獎

接近中六合彩咁難